好囉.共產黨終於可以光明正大屈鳩你地係恐怖分子,之後再引入新彊集中營

抵撚死,唔敢搞革命既下場

拉200萬人蒙住頭入集中營真係小兒科

集中營見

成立邪教再以邪教裝束上街, 仲衰撚過帶JOKER面具或化JOKER裝做犯法野
呢200萬人入撚硬集中營

班政治潔癖撚唔敢屌鳩你地成立邪教著邪教裝束上街,係因為怕會比人屌宗教歧視, 但某程度後果仲衰撚過COSPLAY JOKER一億倍